達哥玩對馬戰鬼影衰晒主角牙仁

佢應該玩玩對馬藍絲😂
龍三 ：斗笠幫吾洗開飯牙屌你☺️

達哥不嬲藍

阿達殺中國人